其實日本d動畫劇場版係香港上 係咪多數蝕多？

就算幾多毒撚
票房都未必上到1000萬？

代理買條電影放上戲院播
通常場次都比較少，爆場見受歡迎先加場
應該唔會蝕
依家愈上愈多動畫電影（講緊毒撚向個啲）
有賺先啱

戰車道香港票房收幾多

個日睇nogamenife 好爆喎

有10萬偷笑，香港人會覺得入戲院用大銀幕睇既係卡通動漫唔抵，就算睇動畫都係睇迪/夢/光果啲出品抵

搵黎搵去得一週記錄24萬
sao 500萬
你的名字 3100萬

保全叔死果陣
套多啦A夢係咪香港有史以來最收得既日本動畫？

上低音號仲未有消息

之前唔係有人話mcl唔知邊間戲院有掛到啲poster出黎咩

25

你的名字唱到咁勁 唔知有無呢

熱門動畫好多人去睇
Sao
No game no life zero

希望佢買多d係香港上映
唔洗等到出bd先有得睇

搵到
773,824

ngnl首周香港92萬

你又知成本幾多

你唔係以為會做蝕本生意呀
真係同香港人有親，貼錢請你哋睇咩

不過有心搞係真嘅，但唔會蝕住做囉

有心搞
而係見到君名彈起左知道有得做

如果真係蝕到飛起就唔會咁多動畫劇場版上映

有排 似係你的名字太HIT
先有咁多上

深夜動畫自從上完SAO之後應該會開始多

好多人睇
好多人免費地睇

你的名字咁收得

未做你的名字之前
mcl都播過好多動畫劇場版

不如話MCL係做開呢類
而家開始到收成期

Fsn hf幾時上

以前都係去開mcl睇

冷門日劇/動畫電影都有

你睇票房成績就知大院線先唔同你買e d濕碎戲
買套外國泥膠片都收得好過你

買黎買去都係多啦A夢,蠟筆小新

pokemon都少

加場係以有錢賺為錢題 不過近兩年真係好左好多
早幾年就小圓上木棉花搞 好似都係得2日係德福only 一張飛幾百蚊同有野送
個feel真係似返將日本既野搬黎香港做

樓主係想講戲院蝕定係日本製作方蝕? 不過戲院都應該唔會做蝕本生意既

同埋電影公司係咪同戲院分票房? 係既話蝕都係戲院蝕

小圓係北角

其實mcl不嬲都有做 不過之前做得好少 通常得德福有 好似秒5已經開始有上 我記得eva佢都有上 係依排先愈上愈多

次次都睇
平時白睇咁多動畫一蚊都無俾過
連電影都唔幫襯下
係有份殺死業界

佢d戲院專開喺d遍遠地區
不過為左幫襯睇劇場版我都係買左會員

呢排愈上愈多，睇黎係幾好賺先岩
字幕仲可以譯到狗屎垃圾咁，好似魔劣咁連完整句子都唔撚係

台灣一樣咁屌法,冇救

戰車4dx

之後奈葉劇場版典算

Fate HF

魔劣香港有上過
完全唔見有宣傳

ed要自己follow新映fb

喺外國住
睇都冇得畀我睇

每次都要等半年一年

成日有錯覺覺得全香港得德福先會上動畫戲
好似睇襯都係係德福mcl睇咁

上次no game同SAO咪周圍都有上
少女與戰車4dx我朗豪坊睇